有關學生資助結果疑問

啱啱收到信話批咗，列咗4個金額出黎。咩助學金，學習開支，生活貸款之類。

之後我原本見到下面有段嘢寫咩如欲接受貸款請將乜乜承諾書契約親身交回學生資助處。

我淨係想要助學金，不過一開始我以為佢意思係我要交咩承諾書個堆文件返去confirm我接受資助，不過啱啱睇睇下又覺得唔對路，點解要我填貸款金額個d，又要搵見證人

所以想問下如果我只係要grant唔需要貸款係咪收到結果通知講咗金額之後就乜都唔洗理等錢到戶口就得，定還是就算唔要loan只係要grant都要交返佢列個堆文件？

發信日期後兩星期內會比過數比你（Grant)

grant 等收錢
loan埋要交文件

淨係要學費同學習開支 grant嘅話收到結果通知書之後兩個星期會過數俾你
填承諾書要彌償人見證人嗰啲係你要借生活費貸款 loan 先要交